真・NMB討論區81 - 同白間瘋狂做瑜加

做得運動多身體好

NMB48是一個於2010年創立，以日本近畿地方為主要活動中心的女性偶像團體。主要的幕後營運業者是以大阪為主要根據地的娛樂經濟公司吉本興業旗下的企業—Showtitle(ショータイトル)。

NMB48的團體名稱源自位於大阪南區的鬧區難波（其羅馬拼音為「NAMBA」），大部分的成員都出身自近畿與中國地方一帶的縣分。 由於即將準備執柒，NMB48於2017年起並不再獲邀出場年末的NHK紅白歌合戰。

真正最後單曲– 24th單「恋なんかNo thank you!」已於2020年11月18日發售。

通常盤 Type-A【DVD付】

通常盤 Type-B【DVD付】

通常盤 Type-C【DVD付】

完全生産限定盤

劇場盤【CD】

24th Single - 恋なんかNo thank you!
【MV】恋なんかNo thank you! / NMB48

【MV】告白の空砲／難波鉄砲隊其之九(Short ver.) / NMB48 難波鉄砲隊其之九[公式]

【MV】一番好きな花／吉田朱里(Short ver.) / NMB48 吉田朱里[公式]

成員表：

7期研究生

卒業預定

東由樹
NMB48 2期生
卒業公演/最終活動日: 2021/02/21

坂本夏海
NMB48 ドラフト3期
卒業公演/最終活動日: 2021/02/23

山本彩加
NMB48 5期生
卒業公演/最終活動日: 未定

休業中

三宅ゆりあ
NMB48 6期生

簡易抽握手會or大寫真 步驟 by Nagisayaka

step 1: 有日本地址 (e.g. 轉運/日本朋友)
step 2: 劇場盤抽選開始,選擇自己想握既mb/影既team
step 3: submit (submit左就冇得改)
step 4: 抽完有結果,中選同落選都會有email話你知
step 4.1: 第一輪通常會用黎抽晒大top先,之後再抽冇咁易爆部既mb
step 4.2: 通常出碟之前會有幾輪抽選,完左會一次過寄比你
step 5: 比錢
step 6: 等收碟,握手/影相卷會一齊寄比你
step 7: 轉運收到後睇下自己仲有冇野買,冇就寄返香港
step 8: 收貨
step 9: 帶埋d卷去日本參加握手/影相會
step 10: 渡過愉快既一日

抽NMB48個別握手會詳盡教學by久代不了既Mr_Snowman巴打

NMB48 mobile mail (モバイルメール)申請網址

可以用itunes/google play card/ (更新) 信用卡只限Aeon JCB比錢
每日每位mb只需13円 港幣都係1蚊
一齊嚟助養佢地 仲抵過你養一個非洲兒童

填binc list(姐係推list):

各難波手足既推list

填左推list

しんしん係老婆所以唔填啊？

得你地推

4張相都唔同樣

size都唔同

第3張真係少少hamsup
不過都係個句，有啲野真係唔好夾硬黎

離婚？

Wakapon真係好撚正

係

樓上非常留意shin shin

晚晚瞓係SinSin身邊嘅生活都真係……

咁岩見到

實係啦

唔係學政府買like 掛

個計分咁兒戲就預左會有呢d野嫁啦

old

咪係 又明反暗推

2021年2月22日 下午11:55:52 行天優莉奈 1561 9個或以上
1 小嶋花梨 2 清水里香 3 梅山恋和 3 横野すみれ 5 坂本夏海 6 安田桃寧 7 泉綾乃 8 石塚朱莉 9 岡本怜奈 10 山本彩加 11 塩月希依音 12 南波陽向 13 菖蒲まりん

係咪漏左仙仙無寫？

喊咩喊 傷心咪唔好走囉

嘩屌 著到咁訓係你隔離點忍？

屈完我推仙仙未

又明反暗推

仙仙到底有咩正

無

你連karen都反
信唔過

醜女仔

人間x器

23/02/2021 我愛安部若菜

23/02/2021 我愛山本彩

去沙灘着咁多衫係咪變態架

圖文不符wo ching

真

沙灘凍咪著咁多囉

嘩廢撚過水田
證明無人想睇假波

都已經唔關假唔假波事
wakapon靠個樣贏晒

Wakapon個眼神真係好淫

fat

唉做我老婆算

岩岩發現善善第2無人講？
其實po出黎係咪想幫善善拉票

山本彩加多布屌打わかぽん少布

咁我要wakapon少布好了

わるなみ

坂本夏海「今も幸せなんですけど、これからももっともっと幸せになって、NMB48にいた時よりももっと幸せを分け与えられるような人になりたいと思います」

入得NMB都好歡樂

其實nmb有邊個話玩

睇錯標題

momone

希望大家唔好玩麻雀
玩墮幫支持我個名

本戰可以玩墮幫投難波

唔好搞咁多野啦

咁有趣既咩

咁麻雀更加冇人玩 節奏咁慢點爆分

本身咪話咩每gp有3個位既
但係都無3個人報名

麻雀冇人玩先容易爆分

20000分玩足半個鐘最尾出沖包尾

早幾日有場10bet又係咁第一變第四

頂你個樣又唔同左
講真遠睇靚啲

借啲意po 469

每日起身彩加訓係我隔離要點過

起身洗底褲

人地話要2000 retweet wor
波控們加油

屌你
明明遠同近都咁靚

最緊要個樣野遮住左

靚pat

我日日打佢
打到越嚟越大

岩岩收工
D3係咪擰算每次有人卒都返黎劇場聚一次
まりりん

山本彩定山本彩加

iphone 定 iphone plus

影得個樣好恐怖

垃圾00後
連波都唔敢露

搞fan club了

目測180

幫佢拉長對腳

而家佢自由身？

yes 早排直播講退社了

牙海上個禮拜要人提先知夏海今日卒公
好似先約埋まりりん今日去劇場

牙海好似好多野要搞咁
好在今日紅日先約到まりりん

佢d 野好似好好賣咁

真係好好賣

成日都見佢賣哂返貨又賣哂咁

有班忠心飯幫佢買
利申：有買

我睇咗啲咩

終於變返每日出片

扮完有波扮有pat

不了

會唔會諗得太美好

條gap

飲我d_

啲女人係咁古惑 有求於人先會密密update

仙仙個屎fuck

はあさ啲関西弁好得意

轉運冇dum到啲紙皮箱

次次都你post

貼比你地睇

跳舞好似好咗

不嬲都勁
之前=豬隊友累事

次次都咁啱見到

呢個人間x器真係好撚正

有fd成日貼

老女人無波勝有波

露完都冇人講

Karen Yuen

wa醜

咁快丁完？

輸緊唔講了

事實唔怕講

其實唔化妝真係好唔掂

差唔多啦
無化妝再誇啲我地都見過啦

彩ig live

堆周邊
想買又唔想買

拿呢個就有誠意啦

壽星公

嗰盆栽套裝同架車
唔怪得之佢當初話驚賣唔出

又貴又廢

等睇盆栽套裝個實物圖

想買

原 かれん（NMB48 チームBⅡ） ぴろぴろ配信中!!
おはなししましょ♡︎

足元から対戦相手を威嚇する、治安悪い系コーデに欠かせないアイテム。
軽量かつクッション性がある為、各種バトルをはじめスポーツ・アウトドア・オフィス着用でも便利！

cls公司，十大武器之中僅次於摺櫈

咁都要3800

一分錢一分貨

大陸貨

保命item 啊

遲啲出埋nmb摺櫈
13800

排隊用！
最好拍多條賣goods 片，介紹實際使用情況

買！！

以前覺得バッ係最唔抵買
但呢次覺得バッヂ係良心
阿欣個d太痴線

會唔會有人買架

呢個髮型真係好少見 好想買

實有唔洗擔心
分分鐘第一樣賣哂

一定有人買 百貨

認真 唔係運唔到返嚟我都想買

呢d 唔知係idol goods 既idol goods 成日都好多人買

Karen仙仙wakapon抱走

著多塊布啦 唔好凍親心口

清水里香笑死人咩

第6張個頭好似key落去咁

Karen we trust

假波唔計

彩加是有料的

Ok我要咗佢

咁我要你個名

Sold out 快到
咩柒都買唔到

痴撚線
好大波

咪色啦

大家小學3年班岩唔岩

仲會唔會too old

轉推了

唔直接答你
瘋傳！千年一遇超可愛偶像Juju |橋本環奈2代目？

#47 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔好痴線啦大佬…
btw通常呢d大多幾年就會開始劣
例如谷花音

太田夢莉

岩岩睇到
Q撚到我一路睇一路跟住笑
點解而家會變左mk

我屌你老母呀
而家金毛都正

睇慣左開始冇咩野

笑死

我覺得係個髮型出事
成個中年女人扮潮咁樣

利申：有個中女同事個髮型係咁

5ch 係咁jer住

五年人事幾番新

張圖有既nmb人名得番千尋未走

唔gel到咁應該好睇好多

係囉 大過我對肥仔波

彩加初試性感

幾時先早日醒覺

清水里香 有着衫＞無着衫

你地洗唔洗同一時間一齊貼呀

明明行天巴想貼俾你地截糊

只貼仙仙

Karen呢啲正野貼兩次有咩所謂

老女人無人理？

①2/26(金)21:00配信開始
NAMBATTLE配信イベント番外編 ～影～

・内容
各グループから1名ずつ出場し、”マスのお題がしょうもない”すごろくで対決。
1位となったグループには3/2(火)「NAMBATTLE〜戦わなNMBちゃうやろっ！〜決勝大会」当日の『影アナウンスができる権利』が与えられます！

・出演者
MC：ラフ次元
LeopAje：南波陽向
みっくすじゅーす： 梅山恋和
W1N-C： 河野奈々帆
きゅんmart： 佐月愛果
ちょうぜつかわE： 眞鍋杏樹
FRONTIER： 中川美音

②2/27(土)21:00配信開始
NAMBATTLE配信イベント番外編 ～飯～

・内容
各グループから1名ずつ出場し、”マスのお題がしょうもない”すごろくで対決。
1位となったグループには3/2(火)「NAMBATTLE〜戦わなNMBちゃうやろっ！〜決勝大会」当日の『ケータリングのお弁当が豪華になる権利』が与えられます！

・出演者
MC：ネイビーズアフロ
LeopAje：菖蒲まりん
みっくすじゅーす： 南羽諒
W1N-C： 前田令子
きゅんmart： 隅野和奏
ちょうぜつかわE： 早川夢菜
FRONTIER：浅尾桃香

③3/1(月)21:00配信開始
NAMBATTLE配信イベント番外編 ～順～

・内容
各グループから1名ずつ出場し、”マスのお題がしょうもない”すごろくで対決。
1位から6位までの順位を決め、3/2(火)「NAMBATTLE〜戦わなNMBちゃうやろっ！〜決勝大会」当日の『「NAMBATTLE～舞～」の出番順』を1位から順番に決められます！

・出演者
MC：ツートライブ
LeopAje：貞野遥香
みっくすじゅーす： 白間美瑠
W1N-C： 出口結菜
きゅんmart： 本郷柚巴
ちょうぜつかわE： 杉浦琴音
FRONTIER：中野美来

最關鍵應該係飯

特登露肩搏咩

可食用

決勝大會d比賽咁撚多章

成件事馬上茶番

等睇A/B拎哂d章反cup

辛苦成個月練公演
到頭來都係要睇最後一日表現
營運又贏

呢d 咪平時d校本評核 交assignment 同final 考試一樣囉

ファン投票５クール目拎到既章係之前一次既3倍

本身諗住成件事好似踢波聯賽咁樣儲分
原來只係兩回合既歐聯

老女人s

禾bb豬

部Mac 整完去梅田拎返順便行下街

外面有窗紗唔太清楚望到入面
但都幾肯定係佢2個
一開始都只係望到似557既物體，之後扮哂蟹轉身經過多次望先望到埋另一個應該係柚仔（個件棗紅褸好好認，印像中柚仔有件咁既野
等佢地up相確認

app版mail今晚11點前要投票

夠18歲

唔捨得落床

心口墊夠野未

あいぴ

咁撚快手po出黎

我諗住終於正常番啲

點知第2張又見番扮大波

明恰佢

幾好笑
d反應幾老積

已經回不去了

好快玩完

佢d格仔要做既野無聊到爆

多謝MC
我個名同我表白

好想見

臨走先越露

【至今為止最緊張的事】
我曾經擔任過G20會標選考委員會的委員。2年前嗎？大概是2018還是2019年，我曾經為此而去了几次首相官邸。就是新聞里常有的「總理早安」的那個有名的場所，我居然有幸走在那里，回想起來就真覺得自己是走錯了地方（笑）。大人物們開會的地方，讓我這么一個小丫頭進去了。貌似當時選中我的理由是「想要關于年輕人的知識，想了解當下流行什么」。

去了之后，在會議上就必須談到自己的事，必須要做自我介紹，這是最讓我感到緊張的時刻。我整個人都在發抖，心臟几乎都要蹦出來了，整個人都不好了。要說我有多緊張，現場有配礦泉水的，我基本上開不礦泉水的，要是太用力的話，又會把水弄灑的。于是我當時腦子里就轉過了千般念頭，「就算擰開了這個礦泉水瓶，應該也會把水弄灑的吧，結
果就變成我專門跑來這里一趟就只是把水弄灑了」這樣。于是第一次會議的時候，我全場都沒喝水，帶著快渴出火的喉嚨回去了。

我不是去過一次就習慣了，而是一直都這么緊張，真的是過去從未有的緊張程度。因為怎么說都很奇怪啊，區區吉田朱里出現在那種場合。雖然是很寶貴的經驗，但也像是假的一樣令人難以置信。

選考會結束之后，又舉行了表彰會。當時我是跟代表吉本新喜劇的すっち奈桑和吉田裕桑作為吉本的代表一起去的，這種時候有吉本大家族在果然就會比較安心呢。在那時我有幸見到了安倍前總理，表彰會后還有著聚餐，真是意義不明啊，我跟安倍前總理一起進餐（笑）。當時我收到了他的名片，現在我把這張名片裝飾在自家的電視機前了，所以說現在我都是一邊看著安倍前總理的名片一邊在吃飯的（笑）。

==
「しんしんとダレカのガ─ルズト─ク」2021年2月21日放送
【水著寫真】
聽眾投稿︰對于今年3月即將高中畢業的柚巴桑進軍寫真界的期待正在高漲，寫真界的前輩新新有什么建議嗎？
柚子︰輩前（笑）。拜托你了（笑）。
新澤︰柚巴桑你有想過要拍寫真嗎？
柚子︰初中的時候果然是有著「絕對不想拍寫真」的想法的。
新澤︰嗯嗯。
柚子︰會想很多的，「父母看到了的話可該如何是好？」「朋友看到了的話可該如何是好？」「從早期開始就支持我的人看到了會怎么想？」等等。
新澤︰嗯嗯。
柚子︰現在的話，就打算收到的工作邀約全都要去做了。
新澤︰很棒啊。絕對有很多人在翹首期盼的。
柚子︰真的嗎（笑）？
新澤︰嗯（笑）。
柚子︰好開心（笑）。
新澤︰這個當然會想看啊，雖然我給不了什么建議就是了（笑）。
柚子︰為什么啊（笑）。
新澤︰如實去拍就行了（笑）。
柚子︰這樣也行嗎（笑）。

請問露左d乜

好3D

去見去見

係咪咁樣

係
真係佢2個

勁

買唔買札幌好

557*柚子
叔叔不行了

右: 正常自拍
左: 泉式自拍

又勁

最後買咗細波

面

衰妹又露

遮都遮唔住

無波唔緊要
對腳幾正

開con前爆唔爆到post
留意到少写真就推慢好多

而家先二百幾
爆黎做咩

一腳踢死你

快

沒有山本彩加的第-5天 陰 小雨

仲有卒公

完全唔得閒推post

あいか

MC：山本彩加

《出演メンバー》
#LeopAje：菖蒲まりん、和田海佑
#みっくすじゅーす：小川結夏、南羽諒
#W1NーC：岡本怜奈、山本望叶
#きゅんmart：渋谷凪咲、本郷柚巴
#ちょうぜつかわE：泉綾乃、平山真衣
#FRONTIER：鵜野みずき、瓶野神音

望叶大神

就係佢講呢場輸左都唔會俾人話

秘密兵器s

我就冇咩運啦，得一張想要

我想色

佢真係得對腳

還野！

因為Karen冇嘢可以色

Karen有腳有波你咩事

ip同774我都有set

你岩咪拎去

ching好波

見到karen咁可愛唔會想色

你個名玩弄karen感情

咪係 勁可愛囉

あざとくて何が悪いの

想色

預備好睇你仙仙未？

睇我橫b

三更半夜既家事可以係咩家事

房事

屌你個獎品

夕方NMB ⇒ あーやん・ちっひー・ももね・こじりん・はあさ・ゆいな
沖啊！

想娶橫b做老婆

too old

出閘脫腳

金子剛無能

ゆいな

cls靚到咁

仙仙真係好撚正

米色拉

真係好撚似我同事

介紹未

老女人

瘋狂做瑜伽

褲都除埋俾啲咁嘅嘢我睇

咪搞我條女

我愛山本彩加

是雞是公廁

個寫真集event
變左四gp加埋頭十六入本戰
麻雀煩咁撚多先得2倍3倍分

就19歲學人賣肉

係咪講緊19歲太遲

無人會玩

19咗11個半月

麻雀出埋cheat 改1500分都長期有得x6bet
其他game得x3bet
邊有得輸

都係無人玩好似係

玩1500黑仔起上黎都可以玩到東三先完場
真係好難肝
而家多數都係全BET之後入去見到爛牌就直接QUIT交畀AI駁個第3算

玩1500鬥運好冇癮

ゆいな唱口移朱古力
我淨係想笑

20000下下都4個字半個鐘起跳玩唔到咁多
佢而家仲要改埋做3心/6心真係更加唔想

only 20000
每日8點滿體入一場10倍
月尾再睇有無人鬥課10倍界王拳time

我係玩開2bet 20000 改咗之後就逐場20000咁打
唔得閒就用曬啲心bet 1500
次次玩親10bet 20000都出事所以唔敢咁玩

你有冇統計過你沖一次你個名既車奇要用幾多個大心
應課要課心課到爆

佢改左做3心真係一次20000都未玩
次次一係解日任，一係就5心 1500

之前兩次都係微課 唔多過1000yen 因為嗰時未有得買時間鬥課

2月諗住日子少啲輕鬆啲衝吓 月尾又唔係返工可以安全啲
點知第4嗰個要鬥課
月頭60個左右 依家19個
唔使另外課心 因為買時間會送心

わるはる

君のc/w

はるちゃん D FANS真係成個軍團咁
同上次ひらかたパーク 一樣橙色軍團

はるか咁q得唔得嫁

改咗之後少咗人玩20000所以多咗機會撞3ai刷分

係 呢幾日遇好多 打得快贏得易
每次買golden bet time都起碼打到3場, 每次都起碼贏到1場
倍率仲跟埋20心變30心倍大 基本上每次都袋70萬分

人間...

真點靠運

Momone 一挑十

劃鬼腳有得劃到兩條棍同一點連住自己揀行邊條

真點運

うーか老了

有生之年可以見到我個名有野排第一

老雞又搞事

連續兩次0分

運都係C D 打交
4 3
2 5

黑仔到

あーのん！

あーのん

唔係應該愈快中愈勁咩

本來千鈞一髮玩法真係插中贏
係唔知幾時演化咗做插中輸

插哂都唔彈
唔計

佢有幾枝見到冇入哂

咁大個人都唔識玩

開頭見佢地畫鬼腳果陣心諗不如擲骰仔好過
呀屌你真係有

你諗得到唔洗錢又單講運既野應該都會出

鹿神 17

鹿同神音勁撚到

三個都擲到十幾分

B都幾撚閪黑

11 12 13 14 17
其實都幾貼

分差咁少，係唔係又造馬ga

10 11 12 13 14 17

個碗有磁力吸住d骰

鹿神音
43分
會唔會神運得濟

B得25

ファン投票 第4クール 結果発表

1位 4523 W1NーC
2位 4034 きゅんmart
3位 2881 FRONTIER
4位 2596 みっくすじゅーす
5位 1996 LeopAje
6位 1735 ちょうぜつかわE

総得票数 17405票

3月15又出書
唔係金毛夢

點解唔係金毛

你short 咗?

想買
但買完返黎又真係無用

唔急住買啦呢D
又唔係限定更加唔會斷貨
咪有閒錢先買

讚成出埋金毛ver，可以頂走下面果個
咁就perfect池

4個加埋就過百歲都有人要佢地寫真

知你誇張但4個加埋真係冇100
吉朱24
夢莉21
紗英23
なぎさ24

92
同100 都仲有2年先到
唔好咁嚴格

貓得罪你咩

唔gel到行一行既話其實幾正

繼續睇あいか

橫野mail

不過不失啦
係中唔到自己有啲可惜

梅山求換

無所謂呀
但話唔定你自己個福袋都抽得中557呢

得一日時間都要整個第5輪投票
仲要好似係追加？

完全唔知整嘅意義喺邊
個投票排名九成九都唔會變㗎啦

佢似係想將個總票數數字拉大d
觀感上勁d掛

竟然無人post

係咪又係最後一個回合分數x10

正𠹌到

個個見到張圖忙到家陣

嘩 終於有膊頭露多謝晒

張相眼神 : 你班咸濕仔恨到啦

今次係咪已經露得最勁

3倍
第一有15個章

得4分
笑死人咩

彩加露膊頭：正呀又有野睇
某啲團員影晒水着相：老女人又搏乜，唔好夾硬黎

客觀事實唔怕講

真心有興趣
最衰係會場限定

似弱智

例圖.jpg

提夠未

真
不過得12棵應該一開售就俾人秒殺

不能否認彩加型好多

例圖都係彩加屌打
靠樣都夠

依啲goods比平時嗰啲吸引好多
營運肯做依啲款式嘅微形擺設我覺得都會多人買

大嬸

d盆栽係彩加自己剪

我意思係指類似依啲款嘅模型擺設姐
唔係叫佢逐盆逐盆自己剪

覺得28歲正過18歲是否正常

肯定少人買
你見佢做左咁多年盆栽女子都無出過呢d野就知

咁又真係正過妹既

可摸耳吾巧筆葉

其實果時都唔知點解要俾佢玩盆栽
睇既都係極小眾同阿婆阿伯

card game高倍過麻雀
好波到

叫做多樣特別野宣傳下囉
又唔洗得幾多

邊面落後就加強邊面 玩到最後點都係4谷拉鋸戰

入到去咪又係陪跑

龍門任佢擺

佢唔想決戰果陣齊唔哂四團人咁肉酸

真心興趣

真係有仙仙有無人有野要換
我發覺我地幾個夾埋都好似齊唔到set
個箱原本想扔 點知一打開真係嘩一聲 又要搵位安置佢了

[url]
[/url]
老女人

要中間夠啦，其他你地搵人分左佢啦

唔記得睇niconico
原來又係無聊閪棋

今日有幾個癲嘅喺度好玩好多

呢度宗旨係做其他人冇做過既野 玩盆栽肯定冇人做過

白間自己揀第一隊出場
哪兒來的自信

早d完講預備講25單

已經唔只係老女人,仲係終日沉迷賭馬 賭船 睇波飲酒既老女人

講埋日程好嗎

【 NAMBATTLE 〜舞〜 】
出番順決定
1番目：「#みっくすじゅーす」
2番目：「#きゅんmart」
3番目：「#W1NーC」
4番目：「#FRONTIER」
5番目：「#LeopAje」
6番目：「#ちょうぜつかわE」

收到風營運力推鹽月做C

營運做c既要求係咪無波

所以白間對波越黎越細

有

鹽月都成15歲咁大個得唔得架
陣間18歲又走

15歲都too old
咁要搵神音做C先得喎

已經冇人識山本彩

D 女人都信唔過ga、總有一日會走
光頭佬就唔同，我信佢nmb共存亡ga

akira senei

愈大抱負話咩要靠我地個d
吹到天花龍鳳個d就一定愈快走

仲有ちかしげ
幾時出3人Unit

男人

今次終於冇手殘
禁到阿欣應該最後一次既夕方NMB

有得入去睇出口

夕方個陣容好好睇
我把LAPIC ARCH 阿欣扇仲可以用多幾多次

係咪無人換生寫

未寄到返嚟

都冇野岩換

秒殺都搶到
見到黃牛賣緊夕方一萬yen一張

搶個陣真係心跳加速手都震

已印飛
D行！

咁我都貼埋出嚟睇吓有冇嘢換

みかにゃん呢

果然係攝影師

枝隊對眼做乜大咗咁多？

3:00唔訓

想要你張白間A你望下有無野岩

乜事

[題外話] 11碎會唔會又話too old

too young

冇幫你唔到

有興趣換隊長
睇睇我個set你有冇邊張啱呀

too old啦
鹽月入黎個陣咪都11碎

咁10碎呢

想知邊個10碎

咪痴線啦…

白間放唔放純粹想齊set

你好似有份成日講too old

入場者一人一枝消毒酒精做禮物

咪同一個

咁又話11既

出道10
今個月好快12

11碎都too old,咁要幾頭po個個6碎細路女夠細未

其實呢隻大眼鏡個樣好老套

原來E都係包緊尾

睇嚟係跳翻enocore嗰3首

Momone實好傷心等我比安慰佢

想留番嚟睇下換唔換到怜妹牙欣

牙欣好似我地個個都無

わるふわ

見到白間幅畫即刻減分啦

喂呀 你做咩改名

焜水巴召喚

馬騮搶波咩

會ban account

我愛山本彩加
雖然postcard個樣好顯老

安部狗改夠名未

未

[img]非波控不了[/img]

Wakapon有波你又鐘意
白間而家係縮水波

屌 有兩個account?

其實咁樣淨係計兩首歌跳舞既話應該A最勁

E

哇。終於有出現啦

真 淨係計兩首其實幾無謂
曲風跳舞唔同根本好難比較

牙欣

牙欣有波

有d仲要天才表演咁
真係主觀野唔怕講

咪痴線啦

頭先搖頭個下

休息Time

廣告時間

黑田條腿長到
D玩面具真心勁好feel

一出黎果下有d嚇親

換fuwa ok?

BR成26,400一Set真係好L貴

賣廣告見到sae 結晶
又想喊

啲漢字水平都幾

白間又勁

D認唔出咩單

唔係搶答有咩意義
大家一齊加分

難過iq題

要逆轉做馬喇

C幾好運

玩電

阿貓呢隻老屎忽算係咁

D等收皮

咁都得

燈

真係C同D爭

反而20仲易攞分

無聊到

假波好似係

咁都比E抽得番二重跳

估唔到依part最好睇

跳到條繩斷左

係咁出事

トラブル続きで、二重跳びチャレンジは後回し。

笑死
跌得幾粒出黎

あんじゅ

其實唔難

E又包尾

C同D

D贏左

又贏

係唔係呀

100分出現了

2個比100分

100分我有冇聽錯

啲細數女唔識控制情緒

好少見阿貓喊

1位 380 きゅんmart
2位 339 W1NーC
3位 333 FRONTIER
4位 326 LeopAje
4位 326 みっくすじゅーす
6位 315 ちょうぜつかわE
有冇爭咁遠

一巴車埋去

佢地話係咪係囉

根本成件事由第一日已經知係劇本嚟，唔意外

等聽日group Yamamoto Ayaka大勝

十分鐘跳舞贏番投票輸果d章
再靠個電流game贏多果幾個章反cup
大阪難波奇蹟

1、2位3分差

後面d mb

個挑戰game
一個12個章，一個20個章
營運計撚到盡

咁撚多獎品

影住後面喊到冇眼淚

躝啦
做護士就唔好番黎啦

Rika成個人頹哂

快ga啦

公道講句
跳舞輸咁多分其實都抵輸
好似係

營運係咪真係明推鹽月了

?

白間

cls？

時間過得真係快，轉眼就到聽日……

哇屌

係
都無人好推啦

今日個mc幾靚女
有無人知叫咩名

白間畢業

一個接一個卒

cls咩
無哂top仲走

谷Gp D半隊奶媽（廢老）
半隊死靚妹
無幾個可以簡

係時侯了

估唔到咁快聽埋最後一次卒業旅行

聽到覺得個下有啲傷心
不過都慣了

所以營運咪死撚造比D贏
呢隊個組合根本屈機

半年走4個top
應該無gp夠難波勁

唔怕燈埋……美猴卒咗後，阿貓要卒宣我都唔會意外了

又要多謝支那武漢肺炎

求下唔好係燈

25單呢

營運唔使頭痕啦下一單應該係miru 畢業C

你覺得有冇可能唔係

聽日先講
比時間大家接受下D真係反cup到+白間畢業

賭年幾後就準備考大學

原來最後係A包尾
E尾二

咪住先屌

乜原來聽日已經3號
形住前幾日仲係28號無咁快3月

Miru畢業
如果唔係佢我都唔會開始追NMB

原本都sad
緊
開夏con要發表卒
唔知咩反應好
木頭人左

望見出口喊
好sad

死忍緊既令子同川上河野不停安慰，
之後令子川上都爆炸埋

希望越大失望越大

已成condom

Cチームis win

一直第一
輸3分真係
雖然D都有推
但係營運有無諗其他野比其他mb

catch phrase太串累事

由其本身都Keep住領先
幾個鐘就輸翻哂轉頭，好難唔爆嘅

白間一講話有お知らせ就俾人截糊播片講開con
我都睇到呆咗

貓拎住咁多電台節目／綜藝應該卒唔到住既
到某個位發現唔再接新野先擔心都未遲

100％肯定貓就算走都唔會退出娛樂圈

應該無
營運又唔會推C呢d人腳
其他組更加唔洗諗

仲要輸濕鳩game 真係

仲要あんちゅ整埋d咁串既catch phrase同hashtag
搞到成組人好有信心咁

可以接住野咁走ga 都

口臭都要講句
輸左落選拔唔入選喊到仆街都請喊畀人睇
SR又好IG Liveq又好

到而家都唔相信D咁樣電係成功

D贏左本來我都幾開心
屌白間之後宣布畢業
NMB呢年真係走左太多人啦

走開有條路，你走我又走
小學生去廁所咁

10年仲唔走又俾你地話老害

根本呢d時候就係要靠你呢條大黑柱頂多一兩年

本身都揀唔到C定D
依家先知原來鍾意C啲人多啲

唔會話走得好
始終一直有哂準備
同佢都講哂會點出路
放心安心

F有兩次公演包尾最後都可以第三
其實都幾顛

youtube爛片王

如果唔係之前公演班評判玩嘢佢地冇可能會咁低分啦

講真呢年走都預左
係無諗過咁快宣布

頂多半年應該有機會去現場

上年已經預咗
係估唔到走另外兩個

頂你走唔係問題
至少比我飛到日本先呀嘛

全部評審都係公正+專業

奧運個時就打咗疫針既就唔洗隔離啦

我覺得之前鬥除衫活動去到第二部分白間係特登包尾
完全唔宣傳唔推

第1round個舞臺監督俾F包尾已經笑死

仲要俾呢度話老女人+縮水波

當哂隊友係Condom

彩加幫我打ok?

係咪即係卒con又會見番晒啲亡靈

客觀事實

識咩呀你

仲有ANON啲RNG分

成組人free rider咁淨係靠白間一個

557水着我實推爆

最2次傷害一定係逐個逐個獎公佈

世界冠軍永遠是對的

振作未

突發
彩加有波罅

依定先玩假波

後面d mb 個樣真係

依家post係咪冇人會睇

假波都係波

無人睇咪我睇囉

禾睇

過多排可能心春就卒

W1NーC沒有輸

山本彩加 有波

膊頭已經係極限

這麼醜的女

又反

原來個SEIGO組組都比70分
D就比100分
好波到

個個都知係假波
算啦

雖然我撐D
但係睇番d分真係好撚好笑
同埋C玩果個game點睇都難過D
D班人捱左一秒就搞掂
仲可以多章過你

Show blocked user - 隨遇而安

我個下真係よっしゃあーー咁叫撚左出聲
真係覺得好叻女架啦

最後都係靠綜藝玩game 先係最有用
表演同fans 都係其次

本來見到咁樣-6比你個名拎到有電果舊
都覺得連個天都比C贏冠軍
點知D仲西利

比C贏大家開心咪算囉
D個幾隻老野個個mv都企頭排睇唔厭咩
多野做到唔差你個mv
鹽月又係遲早都推架啦

C班女仔有幾多個營運真係有機會力推
證明下努力真係有用都好

game個part C揀先但係唔揀20就冇得講啦

包左兩三次尾
只能夠怪自己玩遊戲太屎

呢個真係好撚慘，都知ga啦

睇埋最後呢次啦，冇下次啦

我都係撐D
但係今次決勝大會認真好兒戲 一堆放送事故 啲所謂挑戰廢到癡線
去到最後睇到W1N-C班人係後面喊到仆街真心唔好受

人之常情啦
你lead緊點會揀最難果個冒險
點知20易過12

比唯一一個コム人間拎到真係有運
但講咩都冇用，成王敗寇
我真係好期待MAIL 有咩睇
隊長如果今日有我都會遲下先睇

依條囡有着衫就米鋪拉

學你話齋
我由idol street已經開始追橫野
點會反

屌真
咁樣贏法最後都係想屌鳩營運多過祝賀佢地

輸比D 寧舍嬲

唔講CD住 F嗰個game係真心難
仲要得8分

真
D game真係好9
你話d game 全6 gp人出黎玩下都好
營運今次game呢part真係on9

真係當我小氣撚講D壞話都係咁話
發表舞排第2名W1N-C個下
D要禁住自己唔好咁開心個下真係覺得
屌你地大方D YA出聲我會仲舒服

所以完咗咪即刻到白間講畢業

我2021希望
梅山恋和 横野すみれ 安田桃寧 原かれん 堀詩音 新澤菜央 山本望叶 唔會畢業

一次過燈哂
好波

屌你老母閪

拉枱布嗰20分其實都算係容易 係marin衰on9

知C D唔會揀呢d所以鳩黎

都要比d尊重既
真係yeah爆你咩大佬

佢台面果d唔係假野黎咩
應該勁撚輕

我割你就有

燈夠未

我屌撚哂你全家啊仆街

理解還理解
但個下係現場睇住自己推個隊面如死灰真係好難控制到
之後就算投票公佈第1個下成隊都冇哂反應

佢地都知靠造馬嬴唔興香既

梗係無反應啦
公演贏唔到果刻已經輸撚左

重要嘢講3次

睇返d好野先
大家唔好當OG 係condom

輸左啦
輸撚左啦
105 對108啊

咁樣輸真係

唔好再講啦

Nambattle完左之後會唔會分返team

睇返以前藤江チームM真係好開心
太撚多痴線野

聽日組閣好似係

明黑鳩你，咁點

盲估隊長557米卡娘會分去N 渋谷橫野去M 毛糸怜妹原卡零留BII

快撚d畢

+1
老女人仙仙同和田快啲畢

唔使燈啦
牙欣畢con呢啲場合點會有人宣布畢業

出盡全力燈
唔想佢多d 返屋企陪你咩

食屎啦 D

咁可愛都有人想燈

好可愛

Too old
都係11碎正

咪搞我老婆啦

可愛還可愛 無興趣搞

ok

呢到同成員都一樣收拾心情聽日睇阿欣CON

仲未接受到白間畢業

咁我搞行天啦

其實自從阿醬畢業之後都睇化左

問題係近幾個月已經走左咁多個top
而家連唯二既其中一個都走埋
得番牙貓係度

Er...係我心目中牙貓唔算top淨係覺得係老屎忽

搞行天巴

可以互插屎眼

唔好喊啦 過黎比叔叔呵返

全gp人入面最多番組上果個黎

想知貓都唔算top嘅話咁邊個先係

貓就一定係TOP
但應該話真係站得住場既成員真係冇
能歌善舞講野得體真係阿欣一個

11歲既鹽月

2年後既鹽月

之後畢業

係都仙仙畢業先

而家NMB總人數49個
扣左阿欣
48個入面
有38個都係"次世代"
叻外
而家NMB總人數係唔係相對其他家算少人？

5期根本已經唔應該計做次世代

48gp永遠唔會得48個人咁少

岩啊岩啊，靠黐靠黐咁黐到家陣

點解你地個個都話佢畢業
想燈梗係話佢唔會畢業啦

根本冇人想佢走
nmb post 最高人氣mb

SKE : 59 研究生9個 總人數68
睇完先知介紹mb個介面靚好多
NMB

HKT：35 研究生13個 總人數48

NGT : 28

原來NGT仲未收皮

問下新潟政府

本家收皮先都未到大米收

反得好

可能真係唔止全谷
全48頭一二都有可能

今日有無可能推得爆呢個

千尋仲未出mail

好擔心

屌你講完1分鐘即刻收到

柏木、老咪、牙貓
呢三個應該最多

我れなたん

篇mail長撚到
今次真係苦呀西

長成點
我個名封MAIL勁短、感謝之外就係感謝
之後みかにゃん都長（但咩都講同冇咩悔しい

みかんやん嗰篇都好長

みかにゃん本來就係鐵板選拔
相比起C組其他人佢唔贏都冇乜所謂

內容大意：

真係差少少
差少少
差少少
就係差1000票

好想拍mv
好想上封面
好想大家注意到

Win-c沒有輸！！！

貓個篇就真係屌左出聲
內容大意：
多撚謝

營運打假波但係又要比假希望gp C
比佢地做足成個月第一
好野到

寧願睇D lead足成個月屌打其他gp都好過而家史詩式反cup

鹽月嗰篇都差唔多
內容大意：Thx

みかにゃん果封長度都係通常運転啦

明黑鳩你咁點

突然覺得
如果真係3 隊重開
會唔會每一隊既御礼公演最尾就公佈個隊既成員入邊隊咁開心

立刻馬上 cut左あいぴ mail

我睇果d mail講白間畢業多過講難battle

我睇埋聽日小嶋隊長SEND D咩黎先決定
麻雀本身都係報名2個都有入
呢次活動真係有心結
而家即SET 哂做ももね算
真係有心結

花梨都慘
而家唔知打乜好
唔多謝又過唔去
自己呢個身份講到好興奮又唔係幾好

轉玩墮幫支持我個名好過啦

射落海都唔益你

佢蠢女人應該唔會諗到咁多

好野又反

入嚟睇下你地有咩反應係咪好仆街

佢會好多謝支持佢既FANS好開心
同會話呢次希望更多人識得NMB

估都估到佢會講咩
講得太興奮唔係幾好呢個思維係唔存在係MAIL到

睇人仆街最開心

冇開加密都預左有人食花生架啦
雖然加唔加密其實都一樣
同埋又唔係D咩野
唔怕你睇，最好一齊傾TIM

唔係nmb 的，反也是正常

唯獨D是不可以接受

呢次活動
機會係留畀有準備既人《BULL SHIT
機會係留畀有機會既人

你本身冇行，國寶都冇你份

Miru

應該無人想知
柚仔有無機會可以呃到個w centre做下

D是無辜的
要反就反吉本

希望大家唔好因為on9營運而反gp D既mb

いつも山田菜々を応援いただき、誠にありがとうございます。

この度、2021年3月31日をもちまして、山田菜々official fanclub「NANA♡uff。。。」を閉鎖させていただく運びとなりました。

つきましては、本日2021年3月1日(月)より新規入会を停止させていただきます。
ならびに、2021年4月1日より全てのサービスの提供を終了とさせていただきます。

尚、新規入会費、更新費のご返金につきましては、
ご登録いただいておりますメールアドレス宛へ個別にご案内メールをお送りさせていただきますので、ご案内まで今しばらくお待ちくださいますようお願い申し上げます。
2021年3月12日（金）までにご案内メールが届かない場合は、下記お問合せフォームよりご連絡をお願いいたします。

お問い合わせはこちら

これまでご入会頂いていた皆さまには、心より御礼申し上げます。

―――――――-
2021年3月1日（月）
山田菜々公式ファンクラブ運営事務局

吓，要收皮啦？？

講過呢句好多次
金子剛無能

係ゆずなな冇左なな之後，w centre 既機會已經接受零

咁無了
鹽月centre 1賠1.01

uka本身都入唔到top10 la

557無左彩加之後變左鳩流流
睇佢難battle都要比白間carry就知
得番鹽月一個有機會做到未來全能ace

zoom d2 meeting
得七海唔見人

有啲會然上個po先講烏卡又肥又老不了

有七海嫁喎

可能我搞錯

係我認唔出個樣變好多

本家遲啲出新歌仲要推兩個上去點搞

鹽月557
btw本家仲出到新歌？

唔好出新歌咪得囉

唔唔出咪冇事

想改名了

你點改我都認住你個名架
燈到彩加畢業

咁不如試下改渋谷

點都認得你係死人安部狗

其實全世界都係呢一日

點解我有幻覺白間係二期三期生,而貓先係一期生
個FD子今日同我講最後一期生都走我以為貓畢業

岩 開始留意緊你個名

佢搞過fansclub我都唔知

佢個名今日先改點燈

我諗貓都差唔多時候了

上年solo 公演我9up彩加卒業
開口中

我屌你老母閪

咁講又好似係

因為貓其實係大過miru
貓24 miru 23

nmb24都已經得番3個
仲有shion同みぃーき今年都射程範圍之內

屌撚死安部狗

有冇人知miru之後點

老女人
縮水波/無波
呢度仲有咩形容詞講佢兩個

白間有jer

搵到人有多張飛，希望唔好放飛機
但收拾唔到心情

希望巴打幫我地嗌埋一份我地想去都無得去雖然無得嗌

兩個我老婆

兩個老女人假波*4

得原卡零假波

細波正

最尾無出mail
但係講啲野真係一樣
多謝支持nmb！

話口未完
即刻收到mail

一出出兩個
琴晚千尋又係cm完1分鍾就又即刻出mail
係咪有營運mon緊 po

營運我屌你老母呀

死啦連花梨mail 都係 第一位thanks
成班係咪一早已經知自己會贏

1001

仲差好遠 個Po又要update白間畢業了

真係點都估到會講咩
原來iTunes早幾日扣左河野個mail
而家唔夠錢畀こじりん mail

收到風呢度有香港人staff

山本彩加躝未

屌你個台主仲要係播彩加推しカメラ
睇死人咩

彩加cam真係得彩加
乜鳩都睇唔到

救命連彩加同邊個對唱緊都唔知

fuwa

lapis arch

每次聽到good timing 都淨係諗到呢個cm

玩腳都可以玩成晚

燈到

all 老女人

除左玩腳仲可以玩乜

片石仔

今ならば

梅山本

咁快出呢首

姨媽啦拿爸

搵人開定po

你

頭先得閒執咗po頭
差唔多1001先開

D

唱夠本家d神曲未

呢個cm好mean

你啦 靠你update

瞓咗晏覺Miss咗頭半個鐘，陣間補睇番

山本彩山本彩加

話說飛腳有4個球員1個職員奶野 唔知nmbb們會唔會有事呢

兩年半前既山本彩有無諗過三年都無就走哂d人

半年前吉朱都估唔到啦

比彩加條賤種食碗面反碗底

唔準你咁話佢

癡線走音走到

海女

係咁架啦 舞又唔識跳 唱歌又走音 又唔影得水着
快啲躝啦

音響問題姐

無途徑睇

全能嘅牙欣唯一嘅弱點

我食佢裙底

牙欣真係好多面油

最後一次梅山本W C

我地仲有一個山本

好野又燈

組閣未
出新碟未

屌你嚇撚死

老男人躝

正式宣布執柒

我祝淨低個位山本2021唔會畢業

牙－欣

又燈

又播錄音call聲
在場觀眾點忍

其實而家係咪仲有"睇Con禁聲令"

屌 encore個到係咪講緊廣東話

好老尷

點會無

咁阿欣係咪煽動緊大家犯法

所以播錄音真心on9
實有人忍唔到口

完啦好嘛

阿~~~~~欣

靚女到

又本家神曲

唉!! 次次見套白紗裙即係就快又見唔到一個

老

牙欣畢業快樂